\assignementTitle{}{4}{}

Одной
из основных причин, по которой мохообразные малы и растут в сырых местах,
является

\begin{enumerate}
    \item отсутствие постоянного запаса полезных минералов 
    \item наличие сосудистой ткани 
    \item наличие сильной корневой системы 
    \item наличие больших листьев
\end{enumerate}

\answerMath{2.}